1. buat folder week 5 > day 22
npm init
npm install i express mongodb validator dotenv

2. bikin models > connection index.js

3. import connection dari models ke index utama.

4. file .env.development
-- buka mongodb atlas, klik connect, klik connect to my application
-- "mongodb+srv://darwinknowless:<password>@cluster0.bvggs.mongodb.net/myFirstDatabase?retryWrites=true&w=majority"
-- jangan lupa ganti passnya
-- copy urlnya, pastekan ke dalam file >env.development
FUNGSI : untuk nyimpan pass, key rahasia, dll

5. bikin routes > transaksiRoutes

6. bikin controller > 